[麥蛇爆車] 車路士 對 錫菲聯 (2)

麥蛇

差啲俾麥蛇搞掂

植

植哥不要

cls

麥蛇發威了

植sir放我地一馬

差啲失波

植蛇

Cls

植sir

Kepa力場

嚇撚死

麥蛇放生

蘇狗又做乜9
邊有可能龍門出

俾面林sir

植蛇屈到

嚇死

植哥

植哥今場考驗左kepa 3次

四隻閘同時落曬場係咩戰術

麥蛇話太易唔食

RJ唔知做乜，隊長投降

植蛇CLS

麥sir放水

植蛇好撚恐怖

植蛇fit到

咪繼續縮鳩哂入去囉 學熱狗咁輸3球 屌你老母明明就唔撚洗縮

植蛇：俾多次機會你，下次先入

佢擺明唔鍾意kepa

失波味濃

木土sir 風水好勁

換完陣 比人襟住黎姦

我哋有5隻閘

植sir上力

來季買植哥做第3前鋒啦

比植蛇嚇撚死....

懷疑佢同kepa 有仇 又想叫佢出仲屌鳩佢

-6 足球

嬌魔out

頭寒啦植蛇

換番個前鋒啦痴撚線

Rj d防守不嬲垃圾

當一個球員三個位

kepa

前場可以三短
點解後防唔得

一冇咗天神蛇植蛇就開始作怪

岩岩個5分鐘亂到Pro club咁

蘇狗都弱撚智

係咪換人失敗

屌你袋狗甩完未

撳住嚟砌

嬌完全包唔到波

守住呀

奧袋控到咁 點踢

KEPA

袋狗first touch廢撚到

換完人俾人禁屌
杜狗我屌你老味

遲早失

屌，點會換天神

差d比麥sir搞掂

袋甩左好多球

點會換天神唔換艾馬

西到

第三球擺明開恩放過你

仲要係魚腩

soma自己啲智力都唔係醒過人

下個應該到毒毒落嚟

袋

呢下半場打乜柒呀

我休克咗一分鐘

俾人㩒屌

好撚廢

被禁屌

CCTVB鐘仔同邊個講緊？ 好撚難聽

係咪下半場落左order要比kepa試吓身手

收嬌
放題

4閘齊飛一定勁過人地雙閘齊飛

袋識唔識控波

呢十分鐘防守差到sir

8:30 真係早場閪波黎

懷疑佢地想做鳩kepa

中間一冇猛差好撚遠

換Kai啦
冇正前點踢

錫菲聯>西甲一哥

咁嘅態點打波圖呀

贏得一球就咪撚試陣住啦

好撚伯味
俾人㩒屌

杜狗想點撚樣

呢度無人睇

槽啲換人都癡撚線

而家10個短人
唔差在毒換happy仔出11個短人

而家中場好似打高狗一個咁
童裝狗唔知去咗邊咁

係咪要換返迪鳩出黎

等踩波車

下下都爭啲輸身後

真係唔掂

艾馬狗廢到

艾馬狗點撚樣啊

仲有20分鐘 點頂

換完人俾人屌到而家

佢唔撚追

到底杜蛇諗緊乜
有乜可能換天神

一子錯滿盤皆落索

杜狗成日覺得d球員可以打幾個位

屌應該係換走蘇馬唔係天神架嘛

Who is 植sir

佐仔重要性

艾馬狗包撚晒越位

屌 以為入撚左

換k7 出黎啦

垃圾杜狗比人㩒屌

攻都有影
守就唔知去咗邊

艾馬狗唔掂

都話遇弱越弱

椰 Kai

下半場冇撚攻過

袋換椰
嬌換kai

踢下體都係咁踢啦 到時都唔係依個陣啦

椰狗

艾馬狗d企位 痴撚線

艾馬狗

kai 椰

Kai子

杜狗撳掣了

有KAI都好

比人追返球就可以準備出局

嬌魔

換返啲正常人

傻椰

kai

懶惰型法比

收走後防最穩個丹麥狗係咩心態

艾狗快躝

終於有Kai

終於出番d正選

嬌踢得好都換

獎勵足球

傻西杜曹戰術失敗

角球10個短人守

另一個中場邊個打

半場開始睇，嬌魔上半場踢成點？

今日杜sir堅持一定要操好美隊wor

中場點排

啲廢物垃圾就唔好怪自己點解冇正選，垃圾到

Kai

kai n 椰子

Asus單防？

睇少神鋒植蛇既下場

Kai救世ok?

反而唔撚換佢 CLS

踢得算幾好

Mm

唔錯

Mm我估

牙石同猛兩中場

佢好條撚

Mm啦

一換出黎好有氣勢

邊個踢中場拍牙石

猛狗落一格啦應該

仲有得再懶咩

哇

zouma: 又要我跑?

有一，兩腳好波，整體唔掂

嬌狗廢到

諗起撚狗排佢先過佐狗就覺得痴撚線

植蛇開始黎料

猛真係真核 一上撚左去成個中場收皮

危危乎

kai真核confirmed

有人hold到波爭好遠

我睇緊乜撚嘢

MOUNT KOVACIC

強行55波係傳統嚟

應該想打撚死艾馬狗

杜狗今日撚大左

Mm la

猛仔返中場正常返

收走天神 留艾馬狗

而家可以換四個人?

有返Kai子打前好幾多

進攻幫到手 但防守控場好雞肋

前面全部技術型球員

唔知係咪太耐無打一隊比賽
慢半拍咁，防守又唔夠料

美隊重回左翼

kai勁到

條友知唔知自己噏乜鳩

撚蛇ball重現

獎勵足球獎到尾

一換人即時禁番黎打 岩岩都唔知睇緊咩

因為買車路士
輸到決定戒賭。

頭先果下得佢一個冇裝越位

隔離全部推前哂

得佢on99咁包哂

啱先嬌狗防守完全冇影
跑撚死高狗

魯蛇

迪加

足總盃可以換5個

長傳好撚差

RJ今場打翼衛兩頭唔到岸

頭先果10分鐘唔失都偷笑

屌冇前鋒又塞鳩哂個禁區頂 冇人入禁區

唔知有咩咁勁

RJ畀啲力得唔得

佢踢唔到2中場 完全唔夠控制力

掛住佐仔

杜狗實驗室

撚狗根本當左係career mode咁教

潛力係有 但同佐有好大距離

呢排場場開細，咁都輸

英國passport
撚狗護旗手嚟

打魚腩得1球仲要OG 死撚咗佢啦

佐仔識指揮交通已經差好遠啦

9up

依家真係好危險

爭啲又比植蛇搞掂

哇屌

隊長

azp守唔住

植蛇勁撚到

麥蛇屈到

植蛇真係勁撚到痴線

預計植哥80幾入一粒，補時又一粒完場

植sir勁撚到

高燥左，仲唔換簡

杜蛇話晉到級就係好戰術

差啲失

其實淨計傳控都差好遠

亂到

ON79 植蛇打我地次次上哂身

植蛇又黎

越la on9

睇完嬌先知佐仔防守有幾勁

證明佐狗啲防守企位好有用

麥高植係咪痴撚線

麥高植勁到

近十零場都係遇弱越弱

屌 麥sir真係好勁

咁都唔洗輸
-6

成個賓施馬咁款

植連azp都屈埋

植sir= 窮人版benzema

冇左天神麥sir 即刻發威

植蛇cls

點解叫植蛇？

嚇撚到

本身越

d波太急 chur到自己都無晒氣
成日都想killer pass

成隊人，無一個識入波，
唔係對面幫手，呢場又和

真係唔應該換走天神

植哥屈撚到

打車變富豪版

車legend

買唔到夏撚應該要買植蛇

負碌足球

打車同平時兩個人

咁老實講
佢球商、傳波真係同齡之中最撚頂尖個班

但都係個句
咁嘅身體質素 你個腦幾勁都無用
快啲放棄啦

k7 呢

掛住天神sir

我屌杜狗當今場友賽咩
真係fuck撚左

杜蛇係咪唔知會畀人屈高

對波圖死緊

對車入波多過美斯

冇咗佢先發覺佢好勁

買植sir ok?

植哥來季有冇興趣留係英超

比人sm

植爺殺車戰神

降班啦錫菲聯
唔想再見到呢條友

麥蛇真係好撚勁

植蛇又bulk又快又skilful

冇咗天神蛇，植蛇即刻發惡

植蛇呢下同binc馬歐聯撚鳩下體果球一撚樣

植爺勁撚到

艾馬臣轉身

Norwood係咪冇黃牌?

真，打極都冇一場閪過班士利
用一樣嘅中場破地獄配搭打馬體都冇出事

艾馬狗仲好過chilly

植蛇>so9

波都控唔撚住 搞撚笑

半場都過唔到

屌你

植sir小白咁款

植sir返埋後面搶波

麥蛇勁撚到

好！

麥蛇防守都有
kai呢d水貨都唔夠佢打

買植sir>夏撚

麥高植=prime Ronaldo

一個植sir玩哂成隊車

和波會唔會加時？

場上邊個有

植蛇真係惡撚過狗

杜狗

植sir真黑硬直大肉腸

植蛇痴撚線

比人禁屌

好耐冇見過車啲波咁閪悶

快啲輸啦屌 咁撚廢

植sir㩒哂掣

和就加

希望波圖唔好睇呢場

十二碼

死落英冠啦屌

艾馬蛇幾撚勁

kepa都番生

仲難踢過下體

買麥蛇啦

Dllm唔係同一隊正選

植蛇真係上曬力

對面邊隊黎？仲勁撚過馬體會既？

艾馬蛇 呢幾下有料到

無人要既話 我地會平平地買左佢

麥生勁撚到

對對強隊有驚喜，對弱隊得驚嚇

佢睇多啲佐仔踢波學佢算啦
法比啲天才波嚟 學唔到

麥蛇>>>>>Felix so9

藍c開龍門球扇底左

Kepa斬到剷草

對榜尾俾人禁住屌

杜狗OUT

買植蛇 之後送佢同moses去剷雪啦

同托利斯咁 買個專對自己入波的人

Possession
50:50

打弱隊，azp都廢左一半

出艾馬狗打中堅真係痴撚線

azp 同james 換出黎負作用

落英冠 大家以後見唔到了

個勢輸撚到

換哂人咪差唔多

講波條友係咪講列斯聯？？

點解隊波可以咁反智

暗黑兵法

講夠列斯聯未

講波佬成日列斯聯

邊個

if you cant beat him, buy him

係

俾鏝買到嘅我哋下年36勝2負，鏝會全勝

RJ上場之隱形到
攻守都唔多見佢

借植爺返去錫菲聯就心足了

毒毒

要出毒啦 中場死哂

真係要毒毒

毒

簡迪

要搶返中場了！！！

kante bb幫下手

好多毫無意義嘅猜波
幾下又畀返人

躝啦美狗

華拿先係真核 射術可能唔太好 但佢d走位拉空對進攻好有幫助

No rudiger no party

鐘狗同唔知邊個識閪講波咩

都攰啦
浪費半場體力
成班又明hea打

Kante everywhere

換azp + James 係錯撚晒

kante都要出

對魚腩要靠烏龍波先贏 好撚肉酸啊

正式狗化

毒毒換邊個

毒撚man mark植蛇

收皮啦 得19歲你想人踢到艾辛咁啊
會進步架嘛

美狗操得起未

後防少左魯魯差咁遠 中場無簡佐是旦一個就收皮

你

RJ

廢到

占士又係無腦傳中，傳球路線比人封死晒都要傳

杜曹最癡撚線係收天神 留艾馬狗

RJ個下出波 我都清到啦屌

唔好咁啦 今場啲突破感覺返返地嚟

最垃圾係攞住球波又望人，攞波shoulder check就要傳啦

占士啲出波真係無撚腦

邊個會估到艾馬狗可以留係到咁耐

真 有無諗過佢坐多過踢
Mm 第一季都係時好時壞，仲要踢足咁多場，之後呢季先黎料

社狗每三場就黎一次發神經

今場無壓力失咗幾多波

唔覺hea 明顯踢得差

同上季仲差好遠

每換一次人 mm就換一次位

捷狗係咪俾人落左order 唔俾斬波
回左幾多次後

原來占狗係場

捷狗都係廢

捷有冇一球唔回後

捷唔好再回後好嗎

RJ 無腳好波

Rj依下諗法幾好

神猛多重影分身

一半場差唔多一球射門都冇

占士連crossing都無埋

捷回後之鬼

中場問題好大
嬌唔得，拉返猛落嚟都唔得
依家換返毒應該正常返

條撚屌單刀果球入左已經一早收工

條仆街唔撚識出波咁 呃飯食 踢埋d契弟波

隊長技能 ，

完場杜曹係咪又要認錯

占狗就鳩斬 捷狗就鳩回傳

次次停波推兩野抬頭望人回傳⋯

佢真係以為自己打緊friendly

Kante

上季尾爆seed用埋今季d quota

佢呢方面勁似milner/henderson打咩位都有貨交

雙閘齊飛

慣左係法甲可以hea踢掛

艾馬神=慕婷

向後飛

兩邊都係垃圾翼衛

上季fa cup決賽對阿個入球幾瀟灑
一傷頹到而家

屌你老母黃牌呢

牌呢 仆街

成場一張牌都無好L勁

打面

屌你出拳

兩翼愛助攻

屌西咸入波

果件balock 真係敗筆

講真 未來英撚真係靠佢

今場勁撚廢喎 交乜春

咪咁啦 屌你老母

呢場波真心搞撚笑 仲係無牌

成場都打人

成個下半場西撚到

不死人

請問有牌未

錫狗空難死

阿狗真係冇撚用

又係連美斯

收天神！！！！！！
實你老母驗！！！！！！！

廢柴

豬波打人

連王！！

放咗係更衣室

俾獌狗俾人咁黑要開幾多嗰post

早場真係永遠閪
我車要越夜越勁

阿可唔可以生性番一次 又話起緊機

佢打翼位咪冇貨賣

又列斯聯

又列斯聯⋯

列斯聯夠未

連皇勁到

邊撚個黎

阻唔到西咸

咁唔係佢og 我地仲0:0

西咸2 0

連美斯真係CLS

2:0

即刻2:0

屌 2-0
阿廢到

列斯聯

對面一張牌都冇

本來場波都悶，但旁述好精彩

阿狗

有連美斯點起機

我車拎歐聯冠軍易過拎前四

1傳1射

廢撚到

垃圾阿

連美斯>哈佛師

西咸咁勇

潘文迪

唔洗輸

兩球啦 倫敦第一去左邊

阿降班啦

又唔輸

呢場真係贏運

屌你老母痴撚線

差d俾人入

差d加時 cls

我屌以為幫人起機

想阿記幫手令韋斯咸失分
係咪諗多左

屌你老母平安鐘

西咸正式追到同我地同分排第五

咩事

屌 差D收皮 痴線

咁都唔洗輸

傻閪阿狗仲話決賽見獌
分分鐘又比google隊踢出局

顧掂自己先

贏運

蘇馬好L廢

信波勁撚到

kepa力場 頂住

射到火箭咁快

今場xg會輸幾多

平安鐘

火箭咁撚快

下半場唔知睇左啲咩

錫菲聯呢場都算慘

番去瞓啦，潘文迪，列斯聯都噏得出

其實都係鳩噏笑下佢哋

無佢輸撚左啦

平安鍾

捷狗打人蘿柚

2 0！！！

Ziyech

椰

Goalllll

椰子

羅湖狗

Habibi

Ziyexh!!!

咁都唔洗失

捷一出即入

椰狗！！！

2-0

ZIYECH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0.4 vs 0.8

ziyech靚呀

呢球好癲，快撚到火箭咁

都係靠椰子

椰子～～

椰王

椰起機

幾勁！

轉台

捷狗又呃A

型！

椰2match2g

杜sir d運用係歐聯到 好無

好想屌杜狗屎眼

捷狗第一球出波 就中

羅湖城

咪用左

椰皇

椰咁串 指住嗰邊話邊個柒

chiwell交得咁柒都做到助攻

椰射得靚

反擊先係我哋強項

睇數據d人又可以J
繼續連勝，0封，高控球率

椰皇！

技術的展現

贏啦

戰術大師

又CS

難道越高先入

Brewster 廢到

又係補時 又係左腳 又係右下角

羅湖佬

一出返啲正常陣就輕鬆啦

呢場好負碌

-6足球never die!

CS

椰皇好波

慢鏡睇返射果下射到正一正

呢球靚撚到

咁都有cs

Okok，杜蛇又贏

輕鬆四強

又係1.5/2 又係比半格你

又clean sheet

錫點解好似有2個教練咁

椰子起機！幾時到美隊

椰狗生日之後勁番

-6又一場

motm: zouma

Cs

出面1.5開0.85 馬會開1.5/2開1.02 點玩啊

第一腳痴得靚無離腳，第二腳訓住射力水角度剛好

14場不敗

返左荷蘭食大麻

猁件水貨始終都係水貨

利狗出品 降班必近

有無椰慶祝手勢？

想買植sir

笑得阿仙奴未

鍾狗都係9up多
潘文迪連艾馬臣都唔識叫柏美尼
聽咗十次先知佢講邊個

幫Emerson守埋

笑緊

真係禁爆平安鐘

天神蛇凍結咗植蛇65分鐘

真心
呢下唐仔一定拎唔到落黎

四強仲會唔會抽籤 定係已經知打邊隊？

今場負碌足球唔計

咁下場打修咸頓見得真章考得牌未

拎到都射唔入

應該得椰 朗控到同射到

未抽

10勝2和 連續7場clean sheet

成隊得z22 k29 先會入到

艾馬狗打足90分鐘 癡撚線

美隊今場都好返好多

RJ俾人話過就過，Hea到

朗狗

同分奴搞咩

今場戰犯係艾馬狗同杜狗
搵艾馬狗打三後都on撚鳩

點解要換佢

勁過隊長

朗sir

杜sir訓係到都贏 勁到

艾馬成場都算不過不失啦

呢個都可以射到嘭嘭聲 唔係咁柔

a3

我覺得捷係想傳比Kai

d位置感同企位係英冠級

佢唔知跑唔跑到咁快

都唔撚係防守球員嚟嘅

忽撚左